CBD屯門成交呎價上劈穿3萬lu, 比多少少la

屯門現樓新盤滿名山一單位以8,631萬元沽出，成交呎價達3萬元。

大佬, 呢隻係洋房獨立屋喎

好平

屯門獨立屋差唔多, 又唔係獨立門牌

獨立門牌即係點

例如
XX道1號 連登園 3號屋 就叫非獨立

XX道2號 一間屋霸一個number 咪係獨立門牌